jre有冇得買番份卷

有冇人知 之後想炒賣自己份卷work唔work

有，但得個分，無你份卷既內容
如果得，一早有人做左

ON 9

邊度買番黎睇分